ICT讀乜

真心想知ICT讀乜，好有興趣。
申利：中三

common 知識

好唔好讀？

踏上IT狗嘅第一步

我都唔知讀乜
利申：5* elective讀database

好簡單的電腦，唔洗點溫書

好易讀

背 背 背
完

常識

軟硬件應用 常識
discipline 嘅就
DB: sql/er diagram
Web: html/javascript
Network: subnet/routing
software: 唔知而家嗰啲，我第一代仲係堆乜撚 C++/Pascal 啲唔係用嚟學嘅 language

唔通叫你開 Android Studio 寫 app
用 cisco 啲 network planner 做嘢
好似 Lin 登呢度用 ReactJS 寫 responsive web
同埋要學乜春 1/2/3/BCNF 又 constraint 盛咩，死得啦
我中五嗰時真係已經寫到 C# Windows 啲程式
但佢 DSE 冇乜要求可言，嗰時都係碌住做就算

多謝大家回答
假如上到U有咩讀

水泡科，但大學唔好讀it

好似好正

點解？

ICT 幾有用

係咪想成世做IT先

來生不做 IT 狗

但係我對IT好有興趣
啲人話收入隱定

穩定地低

真？

樓主係00後？ :

係